我有個frd好撚賤。。。。

已經絕咗交了。。。

同你開玩笑都唔得既

問你肚餓未咋喎

你已經屌左人老母，仲同人絕交。。

食fromm

你仲撚賤，屌人老母再同人絕交

屌埋你老母都仲得

個樣又幾似你既

樓主幾時比狗屌？

e次講對題

你哋啲6位數嘅走啦

Hi

痴撚線港女

呀榮唔好嬲

hand hand